明日繼續有大量手足提堂 年紀最輕僅13歲 另有一宗暴動案於區院裁決

【#上庭聲援 - ３月９日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤錢寶芬(人民力量成員) #原訴傳票 (#0907機場 藐視法庭)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥陳,陳,李,郭(19-39) #續審 [2/15] (#1001荃灣 暴動 縱火)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👤曾(31)🛑已還押逾16個月 #續審 [2/5] (#1020大埔 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥施,文(20-23)🛑文已還押逾10個月 #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤李(24)🛑已還押逾8個月 #提訊 (#20200701旺角 縱火 有意圖而企圖縱火 管有物品意圖損壞財產)
👤張(33)🛑已還押逾7個月 #提訊 (#20200806葵涌 縱火)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤葉(18) #裁決 (#0831銅鑼灣 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月，梁因另案已還押5日 #續審 [13/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [12/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕥10:30
👤李(19) #續審 [5/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤葉錦龍(中西區區議員) #提堂 (#0901西營盤 刑事毀壞 拒捕)
👤林卓廷🛑已還押5日 #提堂 (#0721廉署調查案 3項披露受調查人身分的罪行)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥周,賴(20) #續審 [2/2] (#0908炮台山 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤陳(27) #續審 [5/1] (#1208灣仔 管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器 管有違禁武器)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝09:30(不設旁聽)
👤*(13) #審前覆核 (#20200101銅鑼灣 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤韓(24) 🔥#判刑 (#20200417油麻地 刑事毀壞 襲擊致造成身體傷害)

🕝14:30
👤張(23) #裁決 (#1112黃大仙 縱火 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥王,李 #續審 [2/2] (#1111沙田 刑事毀壞 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤李(62) #審訊 [1/1] (#20200529元朗 沒有許可證而奏玩樂器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押逾11個月 #審訊 [1/8] (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院１０樓２４庭
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕟16:30
👤鄭(20)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#1111大埔 襲警 在公眾地方造成阻礙；經審訊後罪成，於2020年8月27日被判處監禁2個月，同日申請保釋外出等候上訴獲批。上訴於本年2月23日被駁回，上訴人需即時服刑。)
👤曾(47)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#1110屯門 拒捕；經審訊後罪成，於2020年9月8日被判處監禁4星期，同日申請保釋等候上訴獲批。上訴於本年2月25日被駁回，上訴人需即時服刑。)
👤程(23)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#1102葵涌 管有物品意圖損壞財產；審訊後罪成，於2020年11月16日被判處監12個月，於同年12月2日申請保釋外出等候上訴獲批。上訴於本月8日被駁回，上訴人需即時服刑。)

*庭上將不會讀出判詞，上訴人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤韋(35) #提訊 (#1110九龍塘 5項襲警 2項協助、教唆、慫使或促致合法情況下逃離)
👥劉,曾,曾(21-55) #提訊 (#20200604旺角 非法集結 2項拒捕 暴動 襲警)
👤楊(35) #提訊 (#20200701銅鑼灣 企圖有意圖而傷人 容許東西自高處墜下 盜竊 刑事毀壞)
👤譚(22) #聆取對控罪的回答 (#0805將軍澳 暴動 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤曹(29) #提堂 (#20200701北角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤袁(30) #提堂 (#20210110烏溪沙 襲擊致造成身體傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃 #提堂 (#20200509大埔 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
10:00 終審法院終審法庭 👤梁國雄🛑已還押5日 #上訴許可申請 (#201611月立法會 藐視；原審裁判官於2018年裁定控罪條文不適用於立法會議員，故被判無罪。律政司司長不服裁決並上訴至高院，其後被裁定上訴得直，案件需發還重審。梁國雄則就著高等法院的裁決提出上訴。)

#不是聲援
11:00 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

Push

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push Push Push Push Push

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

嚟喇

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

又有豆丁

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

push

推上去

推呀

旁聽要人

上庭聲援

推比多d人知

旁聽

👤區域38庭暴動裁決，誠誠可能會有觀眾，但大部份都係鳩up，審訊嗰時明明一半庭都無

👤東區朝早有少年庭‼️

👤九龍城朝早有判刑，下午有縱火裁決🔥

👤屯門審訊，二胡伯伯講過想人旁聽

👤地獄法院粉嶺審訊，1209上水5手足被狗威嚇及虐，其中16歲陳因 #1113上水 磚頭暴動謀殺案還押至今11個月，被性暴力對待（無位，送車就可）
‼️下午亦有手足提堂

=======================
區域27庭提訊（無位，純作補充）
👤韋經理救人被控九項控罪，曾還押兩個月（圖為被爆頭傷勢）
👤油麻地暴動1手足曾還押大半年，另1人還押至今
👤六四暴動3個手足留醫，其中有人背景要多關心
👤七一縱火手足還押至今，被狗圍毆，在收押所亦被圍毆，背景要多關心
👤葵涌縱火還押至今，背景困難
👤七一金屬柱手足得幾個人旁聽
👤將軍澳暴動手足被清算

推！！！！

要人

pish

開台

國際線有任 請每日推Post

油b

白白

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

旁聽席要人

撞！

721原告變被告

小青子

王子

持續關注

Up

幫shingshing集氣

唔係

顏福偉

白花油王子

唔要

不要打小孩

新手推post

由由

包

無情

由

我地個名

我冇call你

Pish

咩事由

伏

做功課未？？飲水未？？

Bye bye

各位手足同shingshing一定要冇事